泊街，幾萬蚊，粗揸，返工用有咩選擇？

屋苑無停車場，未開售，巴士線唔完善，公司有車位
每日行程屯門出發，去沙田返工，沙田去上水食晚飯，上水返屯門訓教
想買住部車揸住先，賣既時候易賣出，等到有車位先換車
有咩選擇

AExxx

XX110

Ae110
8000買入8000賣走

會唔會有D舊呢

泊街，幾萬蚊，粗揸
你想有幾新啊?

之前有無揸開咩車？

求其買架110/121
揸夠一年先賣大把agent揾你收你架車1換1

我諗緊買 KUGA 之前揸左兩年

咁NZE121囉

揸左8 年，無揸一年

清咁想學整車

果兩年都係黃雨水浸浸壞左個sensor
都無咩整
你揸過好多野整？

揀corolla 2000內 2至5萬啦屌 個個打NZE121落去咩

如果你8皮內買架KUGA返嚟就肯定多嘢整

FORD中間有一年冇咗代理，呢一年全部出面車房搞
Ford喺香港又唔係大路，啲車房求其搞
你咪諗下啲車會係咩狀況

無玩開車唔識
好多人都叫我corolla頂住先

個代理都唔係好野黎
出街整換電又少人有果個型號係真既

toyota 最易甩返出去
ractis corolla呀
Sienta 7座當5座用, 7座就算放出去或劏, 價都靚D

好心等有車位先學人買車啦
又周街違泊塞住條路

其實渣呢d車保費會唔會都佔車價好多

唔係corolla就civic架啦

好遠

啱啱好成條新界環迴公路行咗一個圈

你呢啲咁樣嘅情況，其實都係揀corolla/camry果啲㗎喇

係，所以一定係揸車，有條友叫我有車位先買，係咪on9
無車位我想嫁咩，唔係唔比錢租，仲想買個車位tim
但真係無，好在返工有泊車位

屯公日日炒, 樓主自己諗

清有無興趣fiesta
15年車 17年落地 2萬尾咪 5萬5 換咗靚車機
有興趣tg

camry 又好似唔錯喎

諗起有d停車場要你有車先俾你租車位
雞先定蛋先既問題

呢部都有諗過，係好底玩

人地問你揸開咩車你答人揸左幾多年車做乜

舊屋停車場就係咁
新屋仲要等一排大單位唔買先排到中單位
個過程估都年幾兩年

sor，睇唔倒個 "咩" 字
BMW 同 FORD

2008-2010 accord la

AE86

部車仲平過你部MacBook

求其一部豐田啱budget就得啦

賣咩呀，舊到咁渣完直接劏喇

又真係平過我果幾部電腦

is250羅

而家唔開冷氣 行到7.1~7.7L/100km
新淨靚仔 打埋keeperpro 貴蠟
想換車所以放 仲有兩個月牌費

咁上面個位巴打會叫你
你先出左架車, 搵個爛地泊住先, 再拎牌簿去排

雖然我都明點解有D停車場要咁做, 但如果出架車之前, 一定要有車位先, 真係諗唔到可以點做

Type R

計埋油錢梗係corolla

嘩，乜依家咁平既

每日揸咁遠買架prius代步啦
cheap cheap地，油錢又平，又幾舒服

大約2010年既雅閣其實幾抵渣，日本車之中佢算鋼水好，空間大，隔音好，係油錢牌費比其他車仔貴

咩色，有冇張望下
睇下女朋友要唔要

echo
又慳油

爛地你估唔洗比利事呀姐先排到有位咩

好少人放

121 = exho > mazda 3 > gd3
呢幾架揸完直接推落山就ok, 唔駛煩放番啦

連登神車你識條春

Camry 用油多

平時出街食飯時租都可以，無未等下囉，明知等唔到未去其他地方食囉，再唔係坐車囉。
月租未行最多遠啲囉，總會有，係睇幾遠。

揾地獄鬼腳車

Mazda 2

虹橋？

所以條友都唔知有冇車, 可能架車係屋企人啦, 都唔知D車位點黎

早排買咗架萬事得2 幾慳油

不嬲唔貴 長途其實油費差好少

有興趣，係咪棍仔ST版?

條女對波大到

Is250好少盤，啲價又硬

Honda Stream

宜家收幾錢到？

KUGA 有幾萬咁平？

年半

之後買16萬，玩兩年賣出去11萬
今日睇返幾萬就有

ae110

呢個時勢泊街一個月可能要過萬月租俾政府

人地有揸開仲有咩好諗

水貨fit仔 ge8
16km/L

掃管笏？
清想問問車位幾錢租？

其實你都咁有想法喇.....

黑 tg 我比你

AT ecoboost

28好多盤

你知我問緊咩嫁呵

好車，幫推

原來5年fiesta 賣咁平

Lexus 都可唔可以
IS250, GS, LS

大家吹奏完升值咗

想快啲考到車去馬

Mazda cx5
利申 ：cx5打手

自膠
冇睇到價錢添
Corolla算啦，無敵腳神

搬屋直接d, 你養車開支分分鐘8000up

1年2萬幾km
真係比多少少買hybrid / diesel 慳返d

當行25000公里一年，當1蚊1公里

＄25000（油）
＄4000（牌費）
＄2000 （保險）
＄10000（一年維修保養消耗品）
＄4000（當一個月抄牌抄1張）
＄36000（兩邊泊車、出街泊商場、錶位）
＄10000（雜項、意外開支、汽車用品、清潔）
＄3600（隧道費，計你300一個月）
－
總數：
＄94600一年
（除12個月約＄8000一個月）

（未計供車/折舊，主要睇你買咩車）

香港地咁大會唔會一個車位都無呀
有心搵，有錢買，有錢租，唔信搵唔到囉
條路多得你地啲有錢買車無錢泊車嘅人
塞上加塞

賣到就換 賣唔到繼續揸 唔急
好好揸純粹車場就完約想玩吓其他

AE100 啦。

呢款都成兩萬？

推落山前考慮下要黎換電車慳唔小

唔遠都唔出車啦

夜晚一定好爽
朝早仆街

因為有人收一換一

渣咁長途，其實操控要好少少
110 jazz 真係訓著

行公路唔慳得幾多

泊街正仆街

行8號會唔會快啲

你都有答案啦

我有部ae110
有意留tg

一定係Lucida
落山好快 冬天冷氣又夠凍

uber/taxi

Rang Rover 5.0 SC，粗揸返工泊街一流。

日日泊工廠區公司門口，一出大堂就上車，快過d膠層去停車場攞車。一腳油上到青沙膠層先拍街出閘。

Range Rover
食左個e字

想知點解
公路唔慳油唔通行市區慳？

jazz, corolla nez 121

323 4000入 5000走

而排咁抄法
去大西北搵間幾千蚊短租劏房問佢有無五六百車位租
沙頭角揸出去分分鐘快過屯門

混能優勢真係市區比汽油慳油得多
公路差得果10km 唔夠

大發

唔止，我剛找過資料
prius city 5x mpg, highway 5x mpg
corolla city 2x mpg, highway 3x mpg

當然係舊款無混能corolla啦

泊街即係亂鳩咁泊啦

ching心水清
lm讚一讚

prius

Stream 咁揸法做到7L/100km

違泊撚死全家啦

我屌你推落手笑撚咗

Ching未計換大細電嗰舊錢先金

Ching 我都放緊架 睇下有冇興趣

fit jazz corolla ractis porte spade civic 是但一部啦， 唔會死錯人

自己粗楂仲諗住之後賣得出

你搵個女朋友粗屌完免費送都有人接手既

好似仲貴

咁一萬幾千實有人接既
再唔係車場都實收

粗屌條女就真係難講啦

跑左屯公繁時一排
真係搭返巴士仲開心
一係就比人推爆，一係就比d馬路炸彈嚇死
塞車呢d碎料

清早啲出門會唔會好啲？（唔清楚屯公情況）我開吐露港遲啲都諗住早啲出門，寧願返到公司先瞓覺

Toyota Camry Deluxe 2.4 2005 一首 15k 牌費到1月20

吐公大直路輕鬆d
屯公大上大落又多彎，朝早就好似F1咁，仲要好多大車

呢d坐返巴士定下驚，遲下可能跑屯赤/青公算

我同事日日都係喺屯公嗰度片返嚟，真係要請教下佢揸車心得我自己淨係放假揸過吐公未試過揸返工

幾萬蚊點解唔買部瑪莎?

佢94600一年，換舊大電有幾甘？

其實睇住邊
住新界去得遠我揸車平啲
我的士返工一程三舊幾
巴士轉嚟轉去就兩個鐘
揸車半個鐘返到先60蚊油錢 計埋雜費相差無幾

但事實，真係有人接手，大把毒撚最後接手

泊街屌你老母啦

又多隻違泊撚
睇你條撚屌都係停車場有位
唔捨得比錢泊果d 柒頭

喂 屯門邊到會無車位呀
講黎聽下
咪撚扮啦

十年車，5-6萬
好抵

252轉263 好快姐

我最近睇緊prius c，28睇相好多水貨個樣都係租車退役賣過嚟香港咁樣，行貨又唔夠多option，唉

唔係幫樓主, 但屯門冇車位唔出奇
田景良景建生大興 果堆, 領展/私人 有錢都冇

可能佢意思係住兆康都可以喺屯碼搵車位架嘛

都係屯門不用分那麼細

屯碼泊低 轉輕鐵15分鐘姐